大家點睇梁耀忠，忠忠？

又唔敢做主席

睇錯梁榮忠，出返去先

臭罌出臭草

千古罪人

有時間去台灣，無時間去六四

64就算啦，鄰國既事，又唔敢做主席算係點

乜都唔願做既老屎忽

唔想學黃屍泛民咁郁D屌人係鬼,但今次我忍撚夠佢,條撚樣又試有主席都唔做,又棄甲曳兵
我好懷疑佢係咪私底下同支共傾好協議甚至簽埋野

佢應該唔係鬼
佢份人都算真 老實
可惜係怕事 懦弱 無能 船頭驚鬼
有機會時唔識把握

就算佢下屆再選一樣咁多人投佢

上次超區好多人幫佢告急 爭D收死左桃緊申